夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

夾咗隻大公仔

唔醒仲好

邊隻

筆鳥

唔要

大鼻

咩來

Chip and dale 嘅dale